整電音入門

個腦成日都有首歌出到嚟
想玩電音 要用啲咩app/program 呢

Abeton,Fl studio

Fl studio , logic ,Ableton
用開fl
巴打想整乜genre?